覺唔覺日本人做d基層工都咁認真算係咁

日本巴士佬 着suit白手套戴帽 等你落車
日本農夫 揾唔多都專心種靚生果 提子世界第一
日本飲食零售 唔會黑面 鞠躬多謝幫襯
日本藍領 成世人專心一瓣 賣唔到咩錢照做
日本火車司機 準時到仆街 揸車俾埋手勢上身咁
連av都分門別類間間studio專門做自己精專個瓣又分唔同系列可能仲複雜但有系統過美國個套

依啲咪就係兩個社會文化質素嘅差異囉

暗黑面留返係屋企打老婆

抑壓到仆街，返工睇個wtsapp都唔得真係頂唔順

佢地真係好認真

係好認真
但日本種生果可以搵好多
火車司機做手勢唔係上身，係佢地一套固定動作確保行車路線正確，而且佢地有一套機制如果比人記錄左唔準時，就會好撚慘！
係大環境製造出來既
雖然質素點都一定高過香港

日本人認真係優點，同時係缺點

av女優先最專業，明明冇feel都要扮到7情上面

日本做就認真
香港做就話人奴性重

日本家庭俾晒老婆管數，打？你諗清楚先好

闊過西隧都要扮有feel

樂業敬業
香港人其實都可以做到
獅子山下精神一樣
可惜已經97後新腥港人打沉左了

同一時間就係精神健康狀況好差, 一爆發就變癡線或者去自殺, 同埋好壓抑
//日本火車司機 準時到仆街 揸車俾埋手勢上身咁//
唔係上身, 係指差確認法, 用黎提自己操作機械要做啲乜野, 減少出錯
另外冇計錯就係試過有火車司機驚唔準時, 加速想補番個差距, 結果出軌死人
有啲野真係唔可以睇表面好嗰邊

香港基層出自大劣人
比乜撚啫

做野死板
廢老唔肯進步, 重阻住後生進步
所以新興行業日本人攪唔掂

日本人有自己的堅持
所以咁高質

反人性唔值得吹奏

依個會唔會只係你既刻板印象? 日本研發新興技術一流 wor

日本不是「失去了20年」，而是默默完成產業大轉型

人地講緊對份工嗰種態度
香港人嘅打工態度就完全相反
係好勤力返工嘅可能 不過都只係驚老細屌 交啲功課一樣垃圾

呢種認真係強行擠出嚟, over曬
上年年頭武肺仲話服務業唔比戴口罩因為要見到笑容
所以日本人背後壓抑到仆撚曬街

火車司機要train到唔睇儀錶feel到架車行緊幾多km/h......

唔覺得，人前好禮貌 心入面屌老母
仲衰過港女

仲有個垃圾職場文化有份造成
個司機被”再培訓” 係不停踩佢人身攻擊佢

on9 咁都要吹奏